(劇本)黑警想用黑社會入打中大生，再出手扮調停入中大拉人。

黑警：721唔黎又屌
而家黎又屌？

推班古惑仔去衝鋒送死

要幾多個古惑仔先攻到入去啊

黑警有哂槍都攻咁耐，老黑想點攻

咪玩啦，卡樂B叔一燒架

諗太多

唔會啦 當年想保住警隊形象先搵黑社會姐
今時今日 班狗已經係黑社會 洗咩搵黑社會
之後又要賣番人情俾佢地 多餘啦

咁點解黑社會入到去

水車都用埋
黑社會勁過水車?

推

正宗送頭 香港人唔會對黑社會手軟

不如問點解班老黑敢入去
得把老牛對班火魔法師
老黑冇蠢得咁緊要嘛…

Push

封左路咁多車班黑社會要行15km先到

拉

救人！中大人斬樹封二橋！！

問下石鏡泉點睇咪知囉

你錯能左
劇本係d老黑比人死左
黑警去救人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

`

班古惑仔識閪路上中大咩？
成世人都未去過，行撚咗唔知去邊

有老黑直接打斷佢雙腳/火魔法, 唔好左膠